時事台八奇係邊八奇

有冇人知

呢條友智商124有冇資格做

CCTOY根本就係一群5毛😂

長期幫手足招黑

真係有心嘅點會浪費時間周圍同人鬧交

仲要報國安拉手足（聲稱係捉鬼）

🥱

😂😂😂